整個黃十字捐血組織有冇得諗?

整個黃十字捐血組織有冇得諗?

支持

技術上太難